當政府開始亂來時...

2017年上任後, 自以為有建制派佔多, 政府便拉開亂來之序幕.
當然以舊年修例引發的風波最大鑊!

之後, 視警暴不理、立禁蒙面法、叫人幫政府找口罩供應、叫市民唔使帶口罩防疫(如跟注做, 現時一定大鑊!)、拒絕早日全面封關抗疫、設限聚令、視民選的區議會如無物、亂花公帑話救海洋公園(實救中銀)、盲撐港版國安法, 等等

昨日, 重繞過立法會, 直接出錢救私人企業 - 國泰!
錢係香港人D血汗金錢, 政府亂花重唔使問你!
個個私人企業都可以話自己係關鍵行業, 政府又出來救咪!

香港迪士尼樂園及海洋公園肯定無底深潭, 國泰就唔係咪?
係唔係想把私人企業變晒國企? 重有D基建鑊鑊超支!
D儲藏被你洗曬喇!

政府領導有方!
係民主早就落台喇!

藍絲唔知點睇